早上、下午作弊都被抓 大陸妹教室開窗跳樓亡

殞落的青春！中國一名國二女學生，在期中考時墜樓身亡。其原因是在考試當天，2次被人發現作弊，心情因此大受影響，竟留下遺言後，直接從5樓教室一躍而下，送醫搶救後不治，結束了自己的青春年華。

根據陸媒報導，本月20日，中國湖南的綠洲中學一名14歲的龍姓女學生，在期中考上午第一場考試應試時，就被老師發現作弊，因而情緒低落。後來到了下午，在第二場考試時，疑似又作弊，並被同學發現後當場舉報。

接連2次作弊被抓後，該名學生疑心情大受影響，在留下遺言後，竟直接開窗從跳出5樓的教室跳下，隨然校方立即將她送往醫院搶救，不過由於傷勢過重，最後仍回天乏術。

此事震驚校園，而校方表示，龍女在校內各方面表現優異，唯獨成績欠佳，目前正在處理後續事宜，對此感到相當遺憾。

佢對作弊既執著，堪比c朗對足球既毅力

國術都學唔好
的確唔死都無用

成績=一切嘅社會

龍女在校內各方面表現優異，唯獨成績欠佳

rip

點解可以咁on9

校方積下口德啦

仲有唔識運用中國國技之一賄賂

唉，讀唔成書咪做雞囉
搵得多過啲濕鳩書蟲添啦

咦,我同佢三百年前係一家wo

今次話唔話得佢抵死 會唔會比人屌

計埋佢自殺應該都積左好多壓力
睇怕都係得罪人多 比人恰
再唔係可能係比人屈都唔奇

認真講 中學出貓會比同學出賣既人
一係犯眾憎既賤人 一係比人恰開
所以我覺得會自殺既似後者

咁細個就識自殺

屌睇到呢句大聲笑撚咗出嚟

大陸好似係咁痴線
之前有學生死咗 新聞訪問佢地 佢地話咁咪好 少個競爭對手

出得貓既話，正常人格都唔方好啦
除非俾人老砌或有內幕啦

操行、社團活動、比賽都可以係學校表現嘅

個類學校風頭躉 讀書麻麻 識得人多咁

其實有邊個未出過貓

屌你又美化自殺

但出貓都要用腦架
拎本國文黎出中史 ?

朝早先比人捉完一次
我係老師都睇實你啦

國技黎

咁寫好似笑鳩佢咁

未

如果係外國
成績差唔代表係廢

如果運動勁, 可以做運動員
如果畫畫勁, 可以做畫家

只有 香港/中國/韓國 呢D地方, 只關心成績
如果學生成績唔好, 就無哂前途

咁就無咗條命仔...rip

佢之所以跳樓唔係為左成績問題
係作弊界有個法則
就係作弊連續2次比人發現既恥辱
為左作弊界既榮譽 佢無得唔死

隔離左右都唔捉係捉佢 梗係生無可戀喇

嗯

支那之日常

十六年後，在此重會。夫妻情深，勿失信約

👌👌

屌你

不願面對事實定痾屎唔出
嗯嗯嗯

Rip

一隻